對準黨鐵春袋 - 10月6日 6區同步和你Shop

跳閘好，破壞黨鐵都好，都未對準到黨鐵春袋
我地要黨鐵每星期日商場都收皮
睇下邊個跪低先

6區同步和你Shop

九龍區
九龍灣 - 德福
佐敦 - 圓方

新界區
青衣 - 青衣城
將軍澳 - PopCorn
沙田 - 連城
荃灣 - 綠楊坊

支線 商場內美心集團店舖

利申 大家隨意window shopping

亦減少前線被捕風險
長期戰線

等過埋101全力推

1/10 推

2/10 推

3/10 推

港島冇份？

睇晒黨鐵商場
得杏花新城係

但本身個場都好靜

推！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

和理非活動
低成本
高成效

我最鍾意Windows shopping, 又有冷氣！

推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

集中攪左1/10先，暫時唔好再分散大家注意力